去交申請公屋表格既人其實有冇尊嚴？

為左間垃圾屋 樽鹽都唔撚要

樽鹽值幾錢

連住公屋嘅資格都無 尊嚴有咩用？
搵果三四十k 交十三四k租生活水平低過老綜狗

大把公務員住公屋

就係為左咁

點解交申請表會無樽嚴

公屋仔跳樓=亂拋垃圾

點交到
下下都超哂入息

明明係政府有問題
點解係小市民無尊嚴

30/40k-13/14k
仲有16-27k浄
唔明你句生活水平低過老綜狗

尊嚴有錢賺有飯食？無樓住就真係無尊嚴喇

我諗佢意思指四萬租租 vs 綜援公屋

四萬租租：搵四萬一個月，又要OT，又要受壓（我諗四萬都起碼是中層），一個月交租交左萬四蚊，得返二萬四，用來養父母、儲錢買樓/結婚、交保險..etc 壓力非常大, 無左份工就全家食屎 + 無家可歸

但綜援公屋就政府幫你交埋租，唔會無得住，咩都政府包。每日只係諗有咩玩，邊度有飯派，食飽就約個靚女社工講下自己有幾慘，睇下有咩計劃可以申請，得閒仲可以做下出現金散工。雖然是社會寄生蟲，但活得自由自在

巴打講得好好
做開報社工作？？

對付港共三招：賣資產，開離岸 ， 咬綜援！

政府咁樣算唔算鼓勵人唔做野同唔好儲錢，月入唔可以過萬2積蓄又唔可以多過26萬先申請得

申請完仲要保持呢份人工十幾廿年不變

住公屋先人生贏家
我依家每月都供1萬2